今日夜晚7點4係新墟阿信屋買野既女仔

我係係你前面排隊比錢果個靚仔
我記得你係著紅色衫 你好靚女 好想認識你阿
靚女 見到呢個POST證明我地好有緣 快啲PM我啦

而家先來問我攞電話
男人老狗咁細膽收皮啦

食屎啦 油頭死毒撚

啡紅同紅都唔識分

正常男人都唔會識分紅色同啡紅啦

我愛你

你個頭好撚油 死開啦毒撚

屌。。又問我拎電話

咪扮女神

死毒撚